水貨賺的只是匯水

只要匯差唔夠大,走水貨就無利可圖,唔好講咩港貨質素好d